元朗喜利城市島同遊戲一族老闆係深藍，大家諗下仲幫唔幫襯

幫元朗喜利間城市島做下宣傳先

元朗喜利城市島老闆話支持岀動水車射班黑衫仔

至少有兩個post嘅巴打有見證
同埋呢啲舖頭嘅生意對象明明係年輕人
呢三個月來竟然粒聲都唔出
可以好明確咁表達咗佢哋係咩立場
絕對冇可能係黃色或者中立
最近好多大作推出，大家諗下仲幫唔幫襯佢哋

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治、香港獨立

各地區連儂牆要人，文宣大量要大人
解釋清楚！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit)
Twitter 共識頻道

5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.05

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？

搞個全港遊行 廢除監狗會大遊行啦 冇撚用既垃圾你都會丟棄啦

跟我一齊嗌
驅逐共黨，奪回香港
全面自治，香港獨立

咁撚仆街 雖然去開佢地度買驚 但一年可能買得一隻
照抵制

同唔知點解明明之前有兩個post都冇人推
反而其他game鋪就有人推

嘉誠game zone
老闆黃底
Facebook屌過黑警
慢慢欣賞

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

呢間知道
但佢開預訂開得好遲甚至係無
希望之後可以改善下預訂方面嘅嘢，以後就去佢嗰間訂嘢

仲有元朗smart baby spa係狗隻同深藍開

之前仲幫趁過

我都有，之後唔好幫襯就好

屌，以前係嗰到買過幾隻

元朗消費, 不了

良心店都可以幫襯下嘅
唔出聲同埋藍色嘅店就拜拜

之後唔好幫襯就好

無計佢細舖

希望之後可以做大， 目前以後都暫時只幫襯呢間

不過呢兩間元朗大舖真係冇乜人推post，可能真係太多巴打有幫襯開

遲早好似屯門間kk咁

佢地元朗獨市咁滯

所以要 推廣一下

大家各自share比有打開機嘅朋友或者group

試下fb message或者下次買game問下會唔會預訂早啲開

有無邊間可以幫襯想買GAME

元朗嘅話就只有gamezone遊戲地帶
而家間舖頭仲喺嘉城，遲啲會搬走，詳情可以去佢facebook睇下

以後我應該會隻game出前一個月問下
其實佢應該有個規律， 例如出前一個月內可以預訂
佢好多都冇出post但係又有得預訂

仆街頭先買咗mhw

推一推，
屌，一直都有幫襯佢
依家不了，fb unlike 佢先

其實同佢傾過，佢話唔會好似啲中舖咁開定預訂post，係因為係佢地細舖，未必知自己拎到幾多貨，所以唔想overpromise或收咗訂畀唔到貨
果陣我問幾次莎木，佢都唔敢開住，但應承我有就一定留一隻畀我。
唔知大舖點啦，但佢嘅小店係小到要拎貨就開唔到舖先遲開咁。
每次去到間舖頭好family好warm，大家支持下。
利申非打手

屌佢老母 以後唔去佢到買

佢間野得好少驚show出黎

咁都無200000個簽名？

我都係呀巴打，之後唔好幫襯就冇所謂

咁唯有希望之後佢哋可以慢慢賺得越多變成大舖

me too

推
Mhwi咪去佢到買

係㗎 有陣時要問下佢哋先知有冇得開訂

希望快啲推倒廿萬

無錯

所以請廣傳，多謝

真定抹黑？呢間難得唔會炒價喎
兩個post都冇證據，一個p牌一個開得一個post
要搵人去證實下先

元朗gamezone都唔炒價

咁我覺得呢三個月呢間舖頭無論出聲同埋象徵式嘅罷工都從來冇做過
而呢類店舖主要嘅客戶群組都係年輕人
咁樣都冇任何表態甚至暗示
個老闆一定係非常之藍

好簡單
一間有開聲支持一間冇
我就點都去支持番肯開聲肯表態既

我上網買都唔會再幫襯藍絲鋪

呢個都啱
另外嗰間有開聲仲要起正線抽擊
而且罷工差唔多次次都有做

希望多咗廢佬幫襯佢地啦

冇官方渠道出過聲唔代表預判到佢政治立場係點
佢fb一路以來都係得到貨同休舖資訊冇其他宣傳

利申我幫襯開，個老細係親切唔串嗰種，下次去會套下話證實到係藍就不了轉第二間

因為好多大陸仔去買game買機
依家少咗

Push.

好多鋪頭喺69之前都係咁樣
612之後有良心嘅鋪頭都會有表態
同埋正如另一位巴打所講， 既然同樣嘅地方有另一間鋪頭公開表態
冇理由唔幫襯嗰間
同埋相信今日佢哋都可能會睇到呢個post
至少喺呢個幾兩個星期個老闆都會落命令唔畀講呢啲嘢或者扮轉口風
除非個老闆願意做啲乜嘢令到我哋相信佢係被冤枉嘅
咁先可能考慮再幫襯番

咁希望佢 可以搬返去中國嗰度做生意啦

我先入為主覺得個老細態度唔似係仆街啫
大大聲咁撐警打人以佢平時待客態度我係想像唔到
我自己就會去套料證實先，唔想屈錯人亂批鬥

係 之前幫襯過佢 對佢嘅印像都唔錯
然而現實真係好多呢啲咁嘅人
所以我先會選擇相信佢亦都係
好多人平時相處都係非常之友善
但講起政治嘅時候就非常之奶共
尤其喺工作上大把阿叔阿姨平時都可以係好親切
但呢兩個月就不停咀咒示威者
佢肯公開澄清同埋有相應行動嘅話， 相信大家都會相信

推

罷買 應該由易入難

Game鋪肯定係最易罷買的目標之一

仲要係同地區有更好選擇嘅話根本唔使幫襯呢一間

之前一路都幫襯城市島
以後唔去

罷買
之前都幫襯開

same

尤其近期咁多大作，真係要罷買先對佢有所影響

咁難得番生又要死了

訂左Borderlands 3 cut了

呢間都深藍真係估唔到，平時都起呢間買開
以後一定唔會幫襯

我睇就未必，見個post推得咁慢，同應該真係好多fans

有冇天水圍友推薦

呢個我都想知

我都估唔到

一早知，行過都係淨睇唔買

嘉誠兩間垃圾，又貴又串

喜利定嘉誠？

以後唔去了

竟然? 之前有類似事件?

幫襯十幾年 出左5部機
以後去嘉城

就搬喇搬去富達

元朗得唔得

推薦

咁你識左樓主幾耐。我就信自己唔信人既
我自己會fc

老闆

好似係雨革果時聽到同D客仔討論定批評過佔路班人點..點...點
唔算好難聽,跟住就無再幫襯

巴打記唔記得屈人賣狗肉 我地一齊屌班愛護動物膠

間鋪邊個係老細
上次去過買隻舊款減價既ndsl game俾個仔玩
個女人（五十幾歲）好似唔想做我生意咁
之後就冇去過

長頭髮嗰個？
冇咁老呀

長唔長髮唔多記得
企右邊買nds果邊
但唔後生既

722 係驚黑社會，一定唔算罷工
有冇人fc 三罷佢有冇開？

722 727冇開工

由細幫襯到大
唉

呢間係親眼見過親耳聽過唔止一次d職員同個藍屍客有傾有講，
記得726 果日喺度討論聽日727光復元朗驚比人搞唔開鋪
隻藍屍仲話買定幾隻game 驚聽日冇機打

我係打手嘅話孤獨終老
相反如果我唔係嘅， 巴打願唔願意賭係你孤獨終老?
佢邊有罷工? 去翻睇佢facebook， 幾次休息都係純粹驚遊行示威
同埋唔止我同另外嗰兩位開post嘅巴打
樓上樓下都分別有幾位巴打有聽講過

一次驚黑社會另一次驚遊行示威
完全同罷工無關係

不過唔排除老闆其實見人講人話見鬼講鬼話
即係見到你係黃絲嘅話可能就會同你同聲同氣
但藍絲顧客嘅話就會一齊屌示威者

一定要趁呢個機會捉哂堆藍絲鋪頭出黎

明明係主打年輕人嘅店
點解會咁
雖然令我諗起精品，賣玩具嘅
又係賺年輕人錢，但老闆竟然深藍
呢間同精品我過去都經常光顧

要了，主打光顧同路人嘅小店

原本打算聽日幫襯，藍絲就不了

大家iceborne 唔好幫襯佢

元朗

買數位版都唔幫襯佢

幫佢地推上黎

一間擺明黃 一間可能藍
我做乜要幫襯間藍？

係，而且我就當呢間係兩頭草，唔同客唔同面孔
但其實都係一樣，點解唔優先幫襯擺明係黃嘅小店?

喜利，一時打錯

2間同一個老細

有無人知邊個店員藍
係唔係肥佬
有一個店員好好服務態度 希望唔係佢

瘦嗰個服務真係好周到
點都好，射比數位都唔益喜利

早排見肥果個同喜利另一間game舖既女員工拖手行街
先知佢兩間舖有關係

打左廿年機都係佢果度買
呢幾年買digital版都好少去

而家更加不了

chur，你咪又係買最新出個隻，無分別

肥佬D態度都西西地

😀

721

罷到佢執

其實想知元朗仲有邊間係黃店，真係想發掘大家可以一齊幫手嗎

元朗一定係去game zone
有得留game,又唔洗食炒價

嘉誠game zone
多次支持罷工

除左遊戲類都麻煩講下

巴打可以去呢兩條link望下

佢地係圍頭佬梗係深藍

感謝

原來

唔會再幫襯

ok

借之前一個巴打寫嘅文一用

佢哋大搖大擺行出警察宿舍，
每一個警察行過，都陰陰嘴笑鳩你班香港人：
「光復香港喎，時代革命喎。」
「曱甴。」

每一個圍過警署嘅街坊，
都要接受依一班警察，
仲有佢哋家屬嘅冷眼。
「嗰隻甴曱啊，」佢指住你，
「嗰日佢咪圍鳩咗喺到囉，
依家咪死狗咁。」

你忍唔住，你屌鳩佢老母。
不過佢一啲都無怕過你，
「甴曱！收皮啦！你打鳩我啊？！」
佢行埋嚟，再摸下你個頭，
「戇鳩仔。」
你忍住，你知道你唔可能打返佢。
佢拍拍你塊臉，
「點啊？你唔打鳩我喇？」
佢一啲收手嘅意欲都無，
因為警察已經為所欲為：
「又話黑警死全家？我全家仲喺到喎。」

宿舍隔離就係警署，
警察一嚟到就會將你搭入去。
無人知道裏面會發生咩事。
你可能會畀人打一身、
畀人彈春袋、玩屎忽。
你女朋友喺你隔離，
你唔知道佢畀人拉埋入去之後會發生咩事，
你保護唔到你女朋友。

「我要你同我道歉。」
警察一家望實你，同你講。
你唔敢再生事端。
「對唔住，好對唔住。」
最後你向警察道歉。
佢一邊拍你塊臉，一邊同你講，
「下次唔好喇。」
你覺得好興幸，
警察肯原諒你。

依一個就係香港人放棄嘅結局，
你班「曱甴」依家想放棄未？

所以明天見

好彩冇去 差d想買刺客3

屌佢之前扮撚晒野 比佢呃晒

有個唔知係伙記定老闆係廈村人

有冇進一步證據

市場所有資訊涉及不同目的

😂

留返比藍絲買啦 dllm

麻煩樓主跟緊d 我呢d未買劍盾同winning既即刻Amazon
係得呢兩隻同機戰儲開盒
其他直接eshop

巴打可以問下元朗嘉城嗰間gamezone仲有冇得訂
呢間就肯定係深黃，入骨嗰隻

有冇黃藍game鋪一覽表睇下？

我暫時就知道元朗呢間同埋屯門好似有間叫kk
之後唔知道邊到有間叫人氣王( 有兩間人氣王一間黃一間藍，兩個唔同老闆)
之後深水埗黃金嘅金源

嘉誠GameZone開咗之後就冇幫襯過喜利

睇其他post，屯門game box都好似係黃店，但有待確實

唔好比錢鄉黑賺

屯門柏麗個間，以前開係屯市入面，個阿叔由幾年前撐警撐到而家
同埋本身間野賣得俾其他鋪貴，唔明點解而家仲生存緊

不過唔知置樂鋪頭係點

係 其實就算嗰間唔藍
好似態度又好差價錢又貴
其實有冇人話畀我聽點解可以咁樣都生存唔到?

有冇人知係咪黃店
元朗GAMEZONE 有啲遠

我見話有兩次罷工
但暫時冇巴打出嚟講話喺舖頭聽到佢講支持黃絲或者藍絲嘅說話

呢個真 唔講game鋪
絕大部分黃食店平時都係好態度， 而且食物多數高質

今日都罷，唔撐唔得

元朗買game,一定只去game zone
你話遠？ 元朗有幾大呀？

喜利去嘉誠都係10分鐘
10月搬去富達俾多5分鐘佢

去完富達再去千色買天仁

gamezone

agger 藍人多虛偽縮骨 有事就唔見人

呢間貴撚到仆街，果陣賣EDF 貴出面成50蚊，重懶好人話賣平5蚊俾我地，自此唔撚再去

依家只係去嘉誠果間，有時係串啲不過係良心企業

元朗game zone訂隻division2 呃左我隻特典熊仔仲要貴旺角千代田30蚊..千代田平啲仲免費送熊仔,從此唔再訂

早排先買左隻

以後只幫襯gamezone
Fb有埋價錢 明碼實價

買過一次game 以後唔會再去
元屯天既巴打會去邊度買game

元朗就嘉誠gamezone，10月搬去附近嘅kplus
屯門聽說gamebox係黃

特典呢啲真係好多時大舖先有
就算城市到比佢大間唔少都係冇特典
同gamezone的確唔係最平，只係唔會炒價
要平嘅話可以考慮gamebox，好似係屯天元最平
gamezone應該係game舖規模中最細嘅店，因為好多時佢乜game都冇得訂，連現貨都都無

同求

熟客
如有錄音/影片證實會拒絕幫襯

呢個真係好難
因為決定唔幫襯嘅人已經唔會再去
除非巴打你去幫襯嘅時候留意下甚至大膽啲問下佢
咪同佢講話最近見到個post就咁講，你有咩回應
不過咁樣問佢一定一係答自己同公司都冇任何立場

同埋咁啱撞到都好難即刻攞部手機出嚟拍低嗰過程

只可以話之前嗰兩個post同埋佢呢三個月嘅舉動
再加埋呢個post有3，4位巴打證實
而可信性大唔大就真係留畀自己判斷

同我都算係半個熟客 ps4大部分嘅game都喺佢嗰度訂

之前有個黑店post講呢間服務好，一路買到而家又出事

唔幫啦屌

城市島有兩個員工服務態度的確唔錯
但有個肥仔嘅服務態度就超級差

有冇人知嘉城Titan game藍定黃

推，唔止狗官黑警，藍絲都要受下制裁

去咗佢facebook page睇
冇任何表態亦冇罷工

行多兩步去gamezone啦

屌你 買左咁多年
唔撚買了
支持game zone

Me too
ps4買game時一直幫襯佢
仲介紹比朋友

我都係 覺得佢係信心保證價錢合理
但今次真係一鋪清袋

Game Zone 老闆話直接向台灣拎貨
大家識做喇
買到佢冇貨

利申返 係fifa20

呢個可以幫手宣傳下喎
可以喺遊戲台提醒下各位巴打

me too
所以覺得自己造孽深重，先開post同不時推post

gamezone 賣假手制

大佬，你要人信你都搵啲證據出嚟先啦

係最近嘅事?

但ps logo個掣有delay係正版都係咁
我跟機ps4 pro嗰個手掣同埋之前喺playstation參加抽獎送嘅手掣都係咁樣
不過你咁樣提一提可能唔會喺佢嗰度買配件

屌 買過唔少switch game

push

屌。。 由細買到大

721後冇再入元朗消費

好好笑 賣game 賣玩具嗰啲鋪頭明明係做後生仔市場 今次個運動又的確係後生仔女佔大多數 係要衝出黎要人抵制你 唔識悶聲發大財 撐後生就有人"情罰你" 撐警就等人懲罰你

其實係 好似精品咁 幾咁on99
如今自己幾個玩具whatsapp Telegram group全部人都永久霸買精品

如果要入嘅話可以考慮黃店
元朗其實都唔少黃店

pish

罷買

咁我寧願佢係誠實藍，都好過做虛假黃去呃人

搵啲黑幫白衫去幫襯佢啦

yes

或者班老嘢都打機呢，叫佢哋幫襯啦

喜利唱片10蚊3個賣黑口罩俾人
我妹妹話俾返正價10蚊個佢唔收

我都係
仲叫我萬事小心

唔見裝修師傅？

［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

咁呢啲只不過係藍罷買
未到紅裝修

喜利我想知
係中立定真藍

呢個時候仲邊有所謂中立
同唔止嗰兩個post有講，上面好幾位巴打都有講到佢一定係藍

有咩元朗藍店爆晒出黎

不買

唔幫

咁有咩黃店game鋪可以幫襯？

元朗就gamezone，其他唔清楚

九龍區買switch除咗去直銷網聲稱唔係狗源之外，係咪得返Aeon/豐澤可以揀

唔幫襯喜利了！ 去gamezone

曱近平

以後不幫襯

屯元天手足記得去gamezone

富欣永利茶餐廳係藍定黃

年底多game出係時候推下

荃灣就gameman

8月係喜利出左機好後悔
依加大大力支持gamezone

過去我都有幫襯過佢

比CITY LAND 拎晒

咁有咩方法可以拿多啲

做大個餅
全元朗打機既行多步同佢買

我都係UP 架咋
拿 順帶一提PS4 都可以買實體
任天堂就一隻不買 因為係撐狗源就港代理

其實係咪間間game舖都藍, 好似無邊間唔係

訂game應該都係代理決定出俾邊個先同貨量, 就算黃店都未必有得做大

同老闆娘一齊屌過黑警喎。咁搞笑，兩公婆唔同立場？

幾時嘅事?
幾個月前已經有唔少人聽到佢哋係咁講
所以目前一定係深藍， 最多係見到有網上嘅人公開佢哋嘅面目先改口風
除非佢哋公開澄清啦， 再有相關行動證明佢哋係支持示威者
成個元朗所有支持示威者嘅舖頭都係有公開出聲甚至捐錢

買數位版啦

葵芳遊戲天堂藍定黃

早排路過，呢一兩個月內

咁有機會佢哋係見風使舵
元朗有一間賣花蛤粉嘅
最近又喺度扮黃色， 問示威者去攞米豬蓮貼紙
但7月21號嘅時候已經有人親耳聽到佢話 支持白衫叫佢哋打死啲示威者

呢個唔太清楚 可以睇另一個post好似有列明有啲乜嘢game舖係黃店

點都好，另一間確定係自己友，元朗人識做啦

甴近平

係 呢個重點

死亡擱淺聽日推出
希望大家都留意邊一間係黃店先好去幫襯
寧願跨區去買都唔好貪方便幫襯藍店

想問下港島區知唔知應該幫襯邊間

巴打你可以過去望下呢個post

北角力場
灣仔GTR Co

出咗咁多年，減價好嫻姐

最近已經轉左用psn買驚

擺買！

d 手制 我買左2個 用左半年多
真係怪怪地 特別果2個菇菇
原來有同路人 我以為我手殘only

如果有機會假制 即係2手都唔洗賣出去啦
但佢有單 話有一年保養嫁wo我記得
290$有咁多顏色揀 我自己買果陣都打左個突

喜利都係賣$290 。

利申去睇only

咁就無留意了我見新色藍店正價4xx

喜利同款顏色手制賣350up....
係舊色先290$
所以咁平真係好奇怪 我又唔覺得係delay
但推菇 個感覺 好似鬆左 用左好耐咁

優先幫襯

個老闆起碼夠薑門口大大張貼住黃店
行多兩步當幫小店

西菁街 富達果度有間係黃game店

再推

請問叫咩名?

佢應該講緊gamezone
搬左新位姐

好

良心店派口罩

係元朗咁做真心勇

無錯 所以要幫襯

拉

元朗國 得富達個間係黃店game鋪 喜利雖然成日有偷跑 但係藍店不了

喜利嗰間我過去幾年經常幫襯
但知道咗係藍店之後永遠不了

ps2 iso年代就成日去喜利
而家仲要得返2間藍屍狗
你去埋我個份

如今一喺去元朗gamezone，一係去屯門gamebox
再唔係直接ps store

Pushhhhhhhhhhhhh

其實而家資訊咁發達
都冇乜必要行game舖

我細細個就幫襯到大
都係知道佢地藍店立即一刀切
不了

打擊藍屍是香港人的任務

咪旨意再買！

係鄉黑.

住元朗耐都知佢地咩來頭啦仲問

唔好再去藍店啦 唔該！

原來仲要係鄉黑

屌，好撚灰買開城市島睇完好心虛，係我有份做大間藍屍店 88唔撚再買佢，雖然未買過GameZone不過以後會去睇吓，啱啱google左係富達

元朗有game zone
屯門有game box
兩個都係黃店(前者深黃；後者淺黃)
前者比較難訂嘢，後者基本上咩都訂到

同我相信呢個post至少有幾十個巴打同你一樣經歷(我都係)
之後一世都唔幫襯就可以
最考驗大家嘅時候應該係出ps5， 到時嗰度有機嘅話唔知會唔會有好多自己友狗衝

一路幫襯開
早兩日仲買多左部lite
以後唔幫襯了

如果搵唔到心水嘅遊戲，得佢有都要無辦法個喎，apple 究奶共啦咪周街iphone

我以前都買開城之島 上年開始買數位版 貴幾十蚊益sony好過

sorry ar 睇嚟我推post要推得勤力啲
以後唔好再幫襯就好

買數位版
而且屯門都有黃店叫game box，佢啲game係好齊全

巴打咁做當然係一個好好嘅選擇

唉... 上星期六我去gamebox問有冇海賊無雙，佢話無哂又唔會入貨

打機班毒撚理撚得你
哩度芒亨post大把人唔用不推

咁冇辦法一係出去買
點都冇可能幫襯藍店
我自己就最多唔玩
最近生化危機3都係，知道係寶源代理就唔買行貨

屯門間gamebox係黃咩？好似未見過佢表態

慶祝過何已完做唔知乜game特價

當淺啦

唔係藍就算係咁始終開舖頭嘅人表咗態係黃的話，就要承受俾人搞嘅風險

之前佢見我後生，平5文畀我

城市島switch lite賣1790
Game zone先賣1580

我之前都有類似嘅情況
我地之後唔好再幫襯就可以

城市島炒隻ringfit $12xx 。
Gamezone直頭話無貨，拎唔到。

點解要去game zone

因為佢唔經狗源拎貨 唔係單單剩係佢係黃game店....

去game zone 買game最好預先落訂
去幾次買game無訂既話都無貨

永遠不會幫親藍屍店

嘩屌諗住買amibo
Game zone冇人聽
行左轉喜利
多撚人到呢

其實好得意
好多人會去搵黃店食嘢
但其他嘢唔知點解佢哋唔太理會藍定黃
尤其近排switch大流行
好多family去買嘢嘅時候更加唔會理會呢啲

Game zone星期日休息

團購Just Dance 2020
團購價：280HKD
開張特價：2️⃣6️⃣0️⃣HKD
（名額只頭20位 先到先得）
截止日期：5月17日
出貨日期：5月20日
交收：地鐵綠藍紫線/順豐
登記網址：

歡迎查詢
Whatsapp：6598 3217
Facebook：Playgogo
Ig：playgogo_
[img]

咩料?水貨?

但係個老闆勁好人勁nice

係咪成個喜利 都藍?

係

兩間同一個老闆

當佢係鄉黑站係黑警嗰邊，就算幾nice幾好人都無用

寧願唔玩都唔幫襯啦

林鄭係習主席面前都好nice

已經無再同佢買game

得閒又要睇吓

去元朗買game搵黃店game zone

藍店不了

嘩 以前幫襯開 以後唔會再去
支持嘉誠香港人店

佢而家搬咗去k plus
如果有玩開switch嘅話，佢啲game全部都係水貨
去佢嗰度買就放心唔使幫襯咗深藍嘅寶源代理

而家先睇到 原來搬左去富達果邊
唔怪得上次去嘉誠唔見 謝謝巴打

嘉誠嗰間game zone 巴打自己睇路
試過買到假手制
Ps4手制後面舊貼紙貼到斜哂
之後粒ps制又壞壞地咁
不過買game應該冇咩問題掛

都係人講姐，非黃又不一定藍

目前睇已經好幾位巴打作證，所以佢極大機會係深藍
就算當佢真係唔係鄉黑
係有得揀嘅情況下，佢唔係黃都已經唔需要幫襯
至少佢冇係呢場運動裏面付出任何野

搵日去望下佢啲手掣先
佢係咪都係賣街價$400？如果係嘅話仲要係翻版真係唔得

我買個個手制
直頭差電有問題
插住usb玩都差唔到電

好似三百幾
透明嗰堆 電光紫
連之前斷哂貨嘅好似係莓果綠都有

深藍正仆街 今日汁得粒

今日tlou2發售，特別推多啲post

搭車出九龍買都唔幫襯呢d 仆街鋪
再唔係買digi

富達個間關唔關事